sro“說學生們會停下來和他們聊天，徵求意見，碰拳，談論體育……所以我們想確保我們添加了一個定義。” 亞歷山大市公立學校批准修訂與警方的合同|漢娜·納坦森|020年10月30日|華盛頓郵報 
 他們兩次使用泰瑟槍，並對該男子進行多次毆打，據稱該男子用拳頭和腳回擊，並搶走了他們的一臺警用收音機。 肯尼·雅各比，《今日美國》，瑞安·加布里爾森，ProPublica, 2020年10月29日 
 他在後面安裝了一臺街機，我們伏在屏幕上罵了整整一個星期，到家晚了，我們揮舞著拳頭，把硬幣插在按鈕之間，預訂下一場戲。 小說:安靜的地球哲學|凱蒂·麥克萊恩| 2020年10月21日|麻省理工科技評論 
 Alankar認為，一隻乾草製造者正握緊拳頭，隨時可能出擊。 下一屆政府面臨的最大經濟威脅是:疲軟的美元 
 令人不安的富人向街道發射火箭，街道上滿是戴著布製面具的人，他們舉起拳頭，要求正義，而特警部隊則分發監視無人機和催淚瓦斯。 Solarpunk正在舊世界的裂縫中生長一個美麗的新世界Carin Ism, 2020年9月6日 
 前者相信國家作為供給者的角色，而後者則傾向於採取鐵腕治理方式。 第一次世界大戰是如何造成大屠殺的 2014年11月21日|每日野獸 
 去年他用拳頭向我撲來，並威脅要再殺我一次。 他打我的時候我懷孕了。 這是# WhyIStayed。 |匿名| 2014年9月10日|DAILY BEAST 
 《奇異博士》、《鐵拳》、《黑豹》和《逃亡者》也是即將上映的電影。 《少數超級英雄的恐懼:漫威痴迷於白人拯救世界》2014年8月7日 
 他一拍就抓住了一拳頭的頭髮，到最後我們都傷得很重。 帕特里夏·阿奎特:與約翰尼·德普的醉酒惡作劇，“真正的浪漫”迷戀和“少年時代”馬洛·斯特恩| 2014年7月16日 
 於是，我拉開他，用拳頭抽了他兩三下。 棧:猶大神父青少年自殺審判|伊凡·索羅塔羅夫| 2014年6月28日|每日野獸 
 他握緊拳頭，向白臉的鼻子上打了一記無力但意圖良好的右拳。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦 
 阿里斯蒂德拿起它，開始跳起舞來，向看不見的警察揮舞著拳頭。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 她又開始盯著外面的場地，一隻手慢慢地收了起來，攥成了緊緊的小拳頭。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 有一張勒布倫夫人和嬰兒時期的勞勃的照片，嬰兒坐在她腿上，圓臉的嬰兒嘴裡含著一隻拳頭。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 那隻結實的黑拳頭又一次捏在了那逼近的怪物的臉上。 遺失的英雄|伊麗莎白·斯圖爾特·菲爾普斯·沃德和赫伯特·d·沃德